位於中國金融國際，尚悅355呎512萬成交

元朗區周六、日睇樓、交投暢旺，區內兩日暫錄逾15宗成交，其中，尚悅佔5宗，包括8座中層E室，實用面積355平方呎，兩房間隔，以512萬元易手，實用呎價14423元。買家為上車客

中國金融國際都買， 富貴真係險中求